緊急，義士電話有可能流出

屯門俾人打嗰個黑衫俾人搶咗電話，裏面有WhatsApp嘅電話Number，如果俾人copy左個聯絡人list，再去tg公海對名係有機會搵到你哋，所以一係退group，一係換電話卡

推
請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查官警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

無咁快啦。但有電話號碼就幾時拉都得

吓？